==================================
自動起動するアプリケーション
==================================

fedora20の設定で,やや面倒くさいものの一つです.
従来は system 設定から行けていたと思いますが,
現状では別のコマンドで,GUIを呼び出す感じになります.
Tweak Tool からも設定可能ですが(基本的にこっちのほうが楽), コマンドで操作するものや,
オプションをつけて使用したものの場合はここからではできません(いやなんかあるのかもしれないけど).

上記のような目的では以下のコマンドを使用しましょう.

.. code-block:: bash

   gnome-session-properties

